點睇皇冠話日本完全無Prius過嚟香港？

現貨/訂貨/試車通通都無
新款外型真係咁唔掂？

有無高手講講

舊款太襟用

唔係喎 見到好多傻仔改到部新款Prius 跑車咁

三代形D，但好似揸船咁
四代重心低D，但個樣.......

33萬幾個價位有啲尷尬

咪又係做uber

就係有咁大果市場都唔入貨
真心唔明

外形的確似跑得，但現實起步就.....

2019新款唔係未出咩

PRIUS本身定位係低出力環保車，改到跑款咁又唔會大力好多，又加重引擎負擔

啱 根本係反智

覺唔覺07/08/09 豪華版好型
新代柒下柒下咁

皇冠全香港最垃圾代理
入晒d柒車，仲要閹車
明明T車好多車款都好正

你渣過未

本身都心屬想換混能車
PRIUS都半首選
點知都冇得買冇得訂
仲有咩可以揀?

CT200H?

Toyota safety sense全閹

其實我懷疑皇冠特登唔返Prius 谷CT200h尾期

CT後龐太細..
有時係for家庭車
同埋尾箱都唔夠大

真呀屌，去轉日本就知冇入幾多款

連mark x都唔入

sale屎佬話架仔唔連d好野賣

xv都有 eye sight版同普通版。日本新車 主動安全系統係標準嘅配置。皇冠想下個升級先出jer

現代ioniq

大昌行夠係啦
H車咁多新款唔入

Prius外型我只諗起佢

老細
prius 無論邊一代起步都好撚唔掂喎
人地個設計就根本就係要佢犧牲起圍黎換高eff.
定係你拎d 幾百cc 濕鳩kcar 再坐5個肥佬黎比...

淨係覺得波棍好核突
反而上一代有條橋感覺上靚好多

前轆混能車加大尾翼

四出喉

咁撚肉酸，揸出街都比d女笑死啦

皇冠食撚屎
恃住代理TOYOTA LEXUS就HEA做

市場太細 入太多會自己打自己

連Corolla Sport都唔入

但早排去Lexus車展，佢好似連ct200h都無賣，sales話無現貨又咩訂又要求個月到半年，話不如考慮下新部ux

唔怪得成個hatchback市場送曬比歐洲車

但係UX250h個價同IS300h差唔多
買UX嗰個就真係on9

你講緊開Eco咋？你渣過未先？

渣過，好撚慢

師兄有錢揸開超跑同電車

如果同番30萬2000cc樓下全新日本車比
Prius 雖然唔係快，但絕對唔算係好慢la

ching 係咪未放手制

關咩事
日本條分隔線設計同香港唔一樣
要特登搵人重新train個ai

叫佢問吓和泰？

通常未渣過都話慢，但渣過可能開左eco就話起步無力

未用過power mode?定青你係F1 賽車手？

咁有無師兄推介300k左右混能車有咩好

UX 就係用嚟replace ct200
梗係唔會再有ct啦